快閃九州溫泉遊

今次係我第一次去九州。坐港龍到福岡，到咗埗之後，已經係下午三點幾。我哋即刻去拎車。
之後我哋就揸車，去咗個叫大名嘅地方。因為天氣實在太凍頂唔順去Starbucks買左個暖笠笠既butter biscuit食。

夜晚就去咗間叫華蓮既餐廳食。sukiyaki真係無得頂。

哎呀開錯台添。。有冇得轉返去旅遊台？

第一晚住福岡 candeo hotel，有溫泉浸。第二日朝早食左eggs n things，個pancake幾好食。之後就出發去睇呢個鍋之瀧瀑布。

痴撚線

第二晚我地去左一間溫泉旅館。間旅館係個山上面，得一個老婆婆係度。由check in 到煮早，晚餐到check out都係得個婆婆一個係度搞掂哂。